即將買xt2，有少少嘢想請教。

如買xt2，要唔要埋支kit鏡玩住先？

我鐘意影人同景。

感謝各位巴打。

富士kit 要得過

18-55??

支kit話就話靚
但有錢不如直接買56.2，蔡司12 2.8

哈哈

有晒想影嘅題材就直接買定焦啦，不過好多閒錢嘅話買埋玩下無妨

買啦，影咩都死黑，快撚D買

無限budget就直接 56.2 (portrait) + 16.4 (landscape)

死黑問題係一直都有??
定新呢一年先有??

你個mon有問題就有啦

你講咩？
我係問緊係咪近一年新機先有既問題
咩我個mon 呀
串咩撚呀？

咁都唔明，仲屌返人轉頭
真膠

死黑係你知識有問題
你無知識部部機都會死黑

Cal完你個mon先同人講死黑啦

我影唔到死黑

好靚

班戇鳩見你影到黑色就當你死黑

你技術唔夠所以影唔到死黑

你連弓長相重點都未知又話人走焦...